聽日仲差一個職業

戰地記者
聽日7區
記者一定唔撚夠
而且到時封哂交通 記者好難周圍走
所以聽日唔係前線full gear 嘅人
可以開個新fb account
到時有data就好似立場咁做直播
無data 就錄影
任何落鳩中共面畫面 即時放TG 比唔敢出黎嘅人做文宣
因為你地錄嘅影隨時會成為歷史一部分
更可以有機會救到手足
所以我呼籲多啲人做戰地記者
(離遠錄又好) (係高嘅地方錄都好）

更何況
班狗叫人唔好錄影
敵人擁護的 你懂的

唔該手足幫手推

光復香港 時代革命
祝各位手足聽日武運昌隆
願不久將來 煲底相見

［戰術討論］聽日6區方向究竟係點［緊急］

唉屌想like但手殘
推

推
呢個職業重要
特別係留意到每次如果真係唔好彩
班狗拉到人 你埋去影好多時都剩係趕你
唔會再拉你
當然要小心安全

國殤日剪回鄉證

好驚比手足誤會/屌

你唔好用緊魔法影
你街坊look 果陣先影

推

需要各區live集中post
預連登會down所以要tg開
如果無channel admin搞就我搞個

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

仲有旁述

但老實講
唔好刻意影人頭就無事

之前有個post教人用咩角度影證據
不過冇留到底搵唔返

幫你推

全港各處都需要市民協助錄影.再集合資料,對比,就可以計算警力是否超過編制..計算出公安混入的數目.被捕市民進/出的記錄.等等.保障自己,同時有大圖畫,為國際社會/傳媒提供真實的証據.

推一推
黎緊開始都應該多區